[推到完場] 曼聯 vs 屈福特 7 2

馬